不得不說段崇智好高章...

出公開信分化非中大人

吹大風安排埋車叫人走

叫埋狗車過黎做樣

散哂返啲人take control返中大....

不過你隻分化撚就好低質了
block

不推文不回覆啊各位 又block一件

連登已死，分化中大唔中大人都有人撐